[真絲打入]喱排有個男人追我 點算好🤔😔

喱排有個同事追緊小妹我，大隻靚仔的 仲好好人
但我又唔想番工又對住佢，收工又對住佢
有咩建議

小妹2x歲 個男人20尾..好成熟好吸引

我

可能佢係player

小妹驚再遲多一兩年無人要

點解咁講，佢好似好關心我

好吸引又唔想對住佢
即係想點

番工已經日日見 收工既話又一齊驚好快厭...

小妹少拍拖 驚俾佢玩

追左幾耐？

比你tg我🐶

gay

得一個月了 我岩岩入左新公司無耐..大約三個月左右

係到傾算..

辭職

唔信就出番去喇

暫時份工offer唔錯，無乜壓力...

樓主開返日記算啦

曲線話自己高大靚仔
（笑）

屌你老母 噁唔噁心啊 叫自己小妹

樓主受佢cow啦 大大隻有安全感

真絲here

喱樣野真係困我生活

里9就講得無錯啦

唔想咁快認老 唔通叫自己做阿姑咩

叫條仔辭職追你

笑4

擔心緊

未一齊就叫人轉工..我無咁港女

收爺啦死人妖=.=

？

GCHI U=.=

樓主你含柒啦垃圾

男人老狗比個男人追緊係走啦

你插佢佢又插返你。大家和氣生財

...

又呃人

負皮贏大錢

我跟下人算我自動收皮

挽留

樓主又呃負評

識跟一定跟大胃

I say one two three four

2.5 3.5 其實都幾好聽丫
唔好嬲喇

此po已完

叫個男既辭職再同佢一齊

我唔作了
盧蛇唔好嬲我
我都係搵外面既人搞

又一人妖po
我買佢一陣話借fd ac

負皮 post名太on9
下個post用歌調 蕭敬騰

做sp 聽你咁講
好似見到佢都出曬水

西鑽角可以skip了 郁到咁

你睇番我三月中啲post..三月分手
一月果陣同ex共用ac...

小妹唔係咁cheap 想留俾老公

我2.幾果日買左佢角大

樓百到底可唔可以開番正常小小既po

I say 輸 撚 柒 晒
u say

屌 人妖post
負皮 上一頁

伊妹我既

贏 撚 柒 曬

好大雨

咁快既

又黎

到底信唔信多紅鑽一次好？

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

盧狗今日買咩波 我想收錢呵

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

好似同你唔熟

別再mon po 快來出水

盧b

我邊到識盧蛇依d咁尊貴人物
但我希望跟到盧蛇水 去收錢呵

我唔會出啦，你開心啦，煩撚完未

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

法國盧仔過半個月就會比人jer一次

我想你出水姐 咁到煩
依d係咪叫藝術家脾氣

歌頌

樓g又fake人入黎

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

牙判做咩咁搶口

唱歌 求水姐 咁都唔得

盧狗買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

豬包

你仲勁啦判官蛇邊個唔識，出水未

不如問邊個識 出水? 我跟開你

鳩度㗎我點敢出，我跟返你好過啦

盧蛇恩典

作詞：書包

盧 為何還等待趁大家也在
資金在流動 贏過大錢 往下盤開
就趁這日職 來一個反擊 紅完還識怎麼笑
假撚到 過後還是收錢

沒有這鹿島 想不起 到底多強陣
共你總是沉海 又沉海 再沉下去大概

＊還有盧蛇 開季收錢 來季終必贏錢
遲下會有 甚麼球員
靠人大叫發現 祇需要 相信他不了

別怨這一生 如此過下去 盧神仍可於這裡
這本事 有人全力爭取
學會小小的 睇終盤 亦算得樂趣
願以後跟盧蛇 亦容許 我陪著你收錢

REPEAT＊

La La La La La La La La La
La La La La La La La (La La La)

難道看盧蛇先贏錢 風光我們已沒了
如我們還怨 明日好運會轉

Amazing Goal! How Win The Match
That Saved a God Like Me

遲下會有 甚麼球員 靠人大叫發現
祇需要 相信他不了
贏錢 並不很遠 盧還在我身邊
心足了 一切都不了

好啦 我出水比你 你教我打fifa啦 好嘛

法國有人仲煩過我

你唔出水我邊有錢買fifa呀

盧仔做乜又比人jer

點會冇姐happy仔

又冇得罪佢，點知

冇啦ok仔，輸到賣咗啦，你出水畀我贖返佢啦

冇追po仲以為你屌左佢全家

俾人追咪跑快啲
追到你返屋企咪報警處理

或者係

希望你會教我玩

冇錯成日見真係會好易悶
講到冇哂話題

玩你自己條賓周啦

咁扺比人jer牙

玩到厭了

又嗌交

我都覺得廿幾歲仲自稱小妹好嘔心
正正常常講野好難咩？

連登紅字=女人 好似係

小你老母

有冇人鍾意雷門呢隊波

盧巴唔好走 日聯想跟實

中意公主對波

。

左右變了😞

小妹對波無人鐘意

手足⋯你可唔可以屌番美國佬⋯

難道未詐用眼淚去擺姿態 你便當我是個男孩

無人9up

垃圾判官

唔洗做咩清

收工了清

渣ga
公司是我家
OT真開心

who jer 我手足盧蛇

人妖走啦

屌尻你

呢個post ok
全post贏大錢

盧仔請不要潛

轉左topic
19eng出水要gun了

我盧

詠今日考成點

跟樓豬對家

轉工

現代有冇同路

美服無得打rank jump

Gun

琴晚台服排到菁英第一名

打rk中

盧仔呢

Cow緊女

我仲未解到密 係咪

善妹

係

好肚餓

食我

餓到暈了

收工 大大力gel

我都係 今日唔可以再食粥

好想食叉雞飯呀

小妹心痛

叫ky煮你食

跟

想食 想買了

想要三箭

依句真 我都係食依個多

燒肉油雞

江蘇的奇蹟

真 ？

首名要打含大

晉級1.01

就黎開波都冇人

頭三場半大

你收手啦

公主重新出發系列
1）甘拿斯亞 9.5s
2）蒙通聯 win 同 +1

清水心跳主W

仆街了

盧巴走了嗎

Same road jump

雪糕要雪

我地都無份食架啦

真絲入來了

肥仔波

買波定馬仔好

why not both

得$100玩

你收手啦 今晚阿仙奴

想要現代 首爾 但佢地已經出局 認唔認真踢都難踢

不了

ok 唔賭！

唔同路 要skip了

2 3 4 場半大

秒入

sp 秒goal

上海秒入

少林足球咩

上海1-0

馬你都玩

頭3場半大

-2 大波

1:1

一蚊都唔賭

NBA

1-1

半大秒開

半大只需2分鐘😂😂

半大只需？

買左韓國仔8.5角大

3分鐘都唔洗

半大只需2分鐘

半和又返返黎

2分鐘

2分鐘就半大

cls

兩邊冇人打龍？

差兩場

澳洲佬果然大

現代入未

閪鑽會唔會唔想首名

696偏角大

叫佢轉工

半大

依個好笑 2分鍾2球

agger

🤦🏻‍♂️紅鑽已死 被禁屌 買左

首爾1:0

角球

要信佢！

刷

呢場最後一刻決定唔買
客讓咁少 主又戰意難測

嚇到心都離一離

2:1

同路了喲

21

4分鐘3球

4分鍾大波

4分鐘全大

On9 2:1

半和又輸返

2.5只需？

上海cup

個龍係咪未落場

我究竟睇緊d咩

其他兩場入未

係咪最快既半大同全大?

咁落去完場會幾比幾

係唔係不設守門員

ON9 NBA黎

106:104

大波cashed
差現代

真係NBA

泳巴係咪睇澳彩？ 我都揀左首爾

紅鑽必勝

一見到小妹就知道係gay post

現代10

春袋都入埋

貓叫入翻粒先

我唔搞gay

Fail

亞假太難玩 玩日假算
東京神船

刷角啦喝

gchi

泰仔

gchibb...

入爆佢老母臭閪

我鑽快入 外加刷佢老豆角

696角

現袋好波！

刷到9就得

手耳 東京 神船 入佢老母

我鑽請快入球

仲差兩球

反擊啦貓叫
入球啦蒙通
入球啦紅鑽

10ok?

肯入波未

貓1-1

係獅吼攻入呀

696 1-0

696 西鑽 半大上

2隊都出局仲咁落力

差一粒

硬係覺得會斷一關

東京神船入未

現代繼續入

123場半大

支持

上啊

櫻花入未

Gchi 入夠兩粒

我差2咋⋯⋯

sp12m

2:2

我鑽請入球刷角

696 角
紅鑽大波

分d入波俾鑽鑽好嗎⋯⋯

可能一齊斷第二場

原來足球都可以好似籃球咁緊湊
我改觀了

櫻花東京神船
半場一粒

鑽入未

你3x1?

鑽刷角未

揀西鑽是錯了嗎

首爾紅鑽快手刷角

鑽 696 入波刷角

西鑽8.5企得咁硬

春代快入

首爾刷角

東京0-1
快cup

東京0:1請反cup

請入兩粒先

樓豬兩場對家入哂

東京神船開哂對家

蒙通聯 啪啪啪
蒙通聯 啪啪啪

我3x4

西鑽刷角兩角比位入細啦

你點都有錢收啦下話

東京goal

東京1-1

半大有點不安了

屌你老母 天亡我也

請刷角

東京上呀

神船0-1

seoul 刷角未

請不要消失希望

樓主要贏

為何goal的不是我買的那幾場

E佬買左乜

支持樓豬

未完仲有好多分鐘

係🙈🙈 3x1 好易心臟病

神船請半埸2:1

首爾半大是夢嗎

我鑽8.5已完 搵位跳船

唔關心你點氹你落搭？

9.5唔知點算

🚬

水呢

兩分鐘開到半大 我信其他都得架

唉🚬

磐田goallll

唔貼了.....尷尬

鹿角快刷角

連角未牙西鑽

Lo bb

696 首爾快入波

日本仔依家全部客fg

我鑽...求你刷

假波

快刷角韓國仔

首爾
696 9.5s

gchi 和波都願意

獅子

東京1-2

謝b，愛你

松鼠唔好呀

東京 神船 反cup啦

屌班泰仔落後緊都唔刷角

買左東京-1 4:2

獅子好球

Kaki

我盧Goalllll

首爾GOALLLLLLL

首爾1:0！

ky請問紅鑽8.5 呢場點睇 穩唔穩 洗唔洗補

Seoul 1:0

鑽刷角啦

西鑽無位比我入細

首爾入多粒

蒙通聯 啪啪啪啪
蒙通聯 啪啪啪啪

繼續上 全力上 無論每個對手招式多誇張

現代快杯

首爾9角完場

456閪鑽 閪鑽無心踢

鹿角5c

東京

東京2-2 比力

696 首爾比多球

泰

東京 神船 比力

屌你老板紅鑽冇角又比人入 無撚野下話

首爾d角落得好快
9.5已死

10角完既一齊食譚

比多粒

首爾2.5細

696 鑽 cccc

西鑽入波啦屌你

系

蒙通入波啦屌你

人地寧願輸錢都唔食

做佢SP/ Secret lover咪得咯
唔使怕厭倦：)

現代 啪啪啪

696 首爾

696唔似2.5細
但首爾似 bought 頂住

詠b我知你支持禾

3:2

東京3:2

東京goooaaaaaalllllll

神船呢 快

蒙通聯 啪啪啪

都係果句 為何goal的不是我買的那隊

樓豬 啪啪啪

🛳🛳🛳

盧 啪啪啪

系鑽唔買你就6:1 買你就0:1 含撚啦 角又唔比抵撚你死

香香....嗓卜

kaki 啪啪啪

閪

顏sir 啪啪啪啪啪啪啪啪啪

唔好喇...

Goal!

蒙通1:1

好 唔准走數

三箭半大gel

goal!

半和死係紅鑽到

差你咋首爾

首爾比d力

gooooooo

波膽sp 4:2

現代肯入未

goal!!!!!

入多粒啦首爾

神船

買左首爾8.5 請刷c

🛳 goaaaaallllllll

神船1:1樓主power

樓豬 啪啪啪啪啪

差6角 刷阿屌你

神船goalll

神船比多粒 對面副選黎

1:1完請你食譚

要jump了

買半大收哂錢
買咩半主半和

全部食大左? 咁大得既喂

ok

比力
東京頂實 神🛳反cup

咁多人同我食飯既 不安了

Jump得

快d狗角

已經大了

3串1半大 簡左首爾

蒙通聯 啪啪啪
蒙通聯 啪啪啪
顏狗 啪啪啪啪
謝b 啪啪啪啪

同格黎屋食就算了

神船快入..入多球我唔開絲打post今日

我又何嘗唔係呢

請神船一定要入

3x1半和都係差佢

🖐🏾🌸

我唔係男仔..唔明男仔諗咩點開😅

我係簡234場

角

要留了

留名

蒙通聯 啪啪啪
蒙通聯 啪啪啪
蒙通聯 啪啪啪

半3全10laplz...

我了

好想瘋狂同格黎屋食譚

變態

刷角啦

11c可以嗎？

要負評了

一陣刷多6角 我自貼

小妹知道，但小妹要說

好似係 無旭

唔好，比我睇夠了

屌你老母 清水心跳

又撚我啦

亞冠4串1全大 仲有冇希望

唔理 反正角一定要刷

👍👍

等綠帽開埋 補飛囉

收工賭馬

公主有冇入21倍客w?

睇過了

有水了

角 請你刷刷

做乜要自貼

紅鑽果種廢真係痴撚線

米系

sc多張比我

有誠意d

紅鑽

唔好食譚了

MT

想g

不了 肥7

咪又係走數

公司不是你家嗎

唔走

針 朱古力唔send 傷心💔

掛住啪 唔記得

神船求下你入波 求下你

公主好直接

好撚基

屌
蒙通聯 啪啪啪 呀

去渡一晚假

又訓機場？

半寶有無馬尿水

10.5s 足水

不了 去天水圍渡假

Kato

首爾比多球ok?

神船比力

7C

刷角先

紅鑽比多5角

-5角

七彩

要冰

696刷角啦

696買11.5細先
正

神船可唔可以入

有冇人買左神船

心跳win plz

岩啦現袋cup佢

696角細頂住

有

lm

我MON撚住紅鑽6.5 一有1.58就有C

冇馬料典睹

oting...

神船無射門....

hi bro

東京x神船

女王

未見過西鑽咁西 HEA到仆街

神船no goal

食緊飯 一入房睇緊幾C想買就4
再等轉中位
又入房見到365 5C

第二個時空？

你果8舊

西鑽和波ok?

請你行多幾次

欖鑽又慢閘 屌

仙台比多2粒 神船開個3:1

你5派我 我E家4唔出房

咁多大波

injury 去食飯先

7.5入左

有種上到11.5呀笨

垃圾app幫我登出左買唔到6

判官？

696 goaaaaaaalll

差4角

5記得 好似係人工智能維新迪

=.= 貢野蠻

似24

你辭職

不了 人工高

神船入波未呀屌

神船比力啦

....

8c？

紅鑽要和了

365變番7c

又變番7

神船呢

求下你俾多粒我

紅鑽入球

屌你老母

小你妹

屌錯 疏

紅鑽唔入球

紅鑽入波+刷角thx

神船 搵次唔好做鐵達尼號ok?

東京又goal
神船爭氣啦

東京入球

ky 紅鑽8.5跳唔跳好

咪嘈啦
出事啦

派？

為樓主的800加油

收聲啦 死8婆

算喇

嘩肥仔啦 派我

屌你老母 1號仔

紅鑽角大果D應該派我

神船 比下面樓豬

屌你老母 跳完船你就刷 點夠你玩呀

馬仔正數派U OK??[black]頭場已經負緊[/black]

就咁話 係咪撚頭鑽石

一早話左要，有10.5s足水就入

係 PQ都收唔返

三箭goallll

請一定要開到

神船個場下半場兩邊都冇射過波
做緊乜鳩

鹿8c

8C

Ky bb 12.5 s 唔洗補？唔答我跟公主水自針了

游學修黎左我公司

神船goal!

神船 比多粒 開個3:1

神船goall

下。。。。跳咩

加油，想問想樓g下次仲夠唔夠膽咁買

現袋goal

邊場？

比多角韓國仔

隔離屋。。。

696 睇黎唔洗掛

係咪要出黎食譚啦

Btw u 7.5cashed

首爾比多兩角先好完場呀

櫻花 紅鑽 sp

等到了，去馬吧

首爾頂住

首爾 7.5
8.5 9.5

撚多陣先

Ok love u bb

好唔好買角膽

敢 喱場無盤姐 有盤我買左 兩邊都-1
同買主無分別

同我詠對左 好彩冇買

999

已報

兩場都10角

10賭10角

樓豬3:1

fake

有啲驚 希望唔好對家

上海仔 神船 紅鑽goal plz

696 10.5 4.1怕就跳

首爾10角未

首爾連角未

-2c

神船比夕粒

5.25跟左250 開到派你

話知你幾多歲，叫小妹真係好難聽
又要驚又要受，咁大個人都唔識用個腦諗下，唔怪得你話人地20頭就成熟啦

我買10.5s wor
我同佢地講，怕就跳姐

你唔好咁天真啦
仲以為樓g係女人

你唔好咁天真啦

我都無受...岩岩出黎係咁架喇...

...........

yes

日本波全正氣

Cccccc

中伏

9.5 10.5s 11.5s

貼飛差一關

696俾多3c

9.5

仲等我咁迅速login....馬會截都唔截我.......

你又醉了？

same

首爾連角呀

sp 紅鑽

我信邪了

快刷2c 首耳 696

ot緊....好忙

我寫怕就跳
如果我買10.5都無理由咁寫

上海性伴侶請入波

算喇...無計 太心急

俾多角

首爾冰封入球

樓主你7完未-.-

多謝哂琴晚場亞罐11.5

神船入多粒

角阿屌

Ccccc

派$$未

蒙通聯和波都收貨
加油

差1c

首爾差2個角角

cc

快刷ccccc

9c

-1c 快

嚇死人
URAWA 8.5

首爾9c，會否太易？

首爾比多一角啦

紅鑽補幾多？

打邊爐就岩

紅鑽8.5 單數 要頂實

快比1c

整多角就fat fat

Ky唔出10.5s比我

郁到咁都開到

Cashedddddd

西鑽可否和

求你比多c

派左啦 應承下次到你同盧仲有詠

神船有種入多粒

西浪出到線？

首爾10c我就和味了

我上面有講

696 停左咁手耐角 屌你

請你一定要贏

696 2:1 8C FT

ky 2場都中

thx kybb 10.5s

屌

中

不

紅鑽比多隻

你quit

-1c...

好彩補左696 10.5s

唉，gel到唔想gel，696 10.5s又中！

韓國佬幾角？

紅鑽10c

我就23
絲打唔使驚

10c

死老野

$59

5.9

7.5 9.5 goal

首爾10c，馬會爆未？

下盤同我頂撚住

中撚晒啊屌你老母

補番角球條數仲有50贏 多謝巴打

多謝omar bb

ky

韓國佬幾角 睇唔到

Cashed 中埋無入球

hi,photo?

8.5 10c 單數
中撚柒晒

10

夠角？

春藥ky又中角膽

下盤s goallllllll

幾時食譚？

松鼠goal

得50蚊贏

首爾goalllll！

自貼左先再考慮

樓g果800x2倍，驚險cashed

我無錢買 第一場輸左隻1號 首爾又未完場

8輸7繼續
1. 696半細1/1.5
2. Sp半客
3. 人妻
4. 柏雷
5. 心跳大
6. 皇馬
7. 妓+R3 2 R4 10 孖寶

[quote]8輸7繼續
1. 696半細1/1.5
2. Sp半客
3. 人妻
4. 柏雷
5. 心跳大
6. 皇馬
7. 妓+

copy多左

Thanks流浮b

東京未完

cashed

吹奏我啦屌🙇🏻

Sorry無心

補時既時間過得特別慢

點解你要燈ky 仲買唔買好

希望無人貪心買左東京-1同神船-1

詠b🙇🏻

........ 差我十餐譚

樓豬 澳門有咩推介食 除左sky21

買左100蚊重注

放工再研究下..做野先

偷偷地跟

希望無人自殺式跟水

流浮有料，場前角球數都中

東京w x 勝船w cashed

Pie me

gv u a large one

佢跟落我度攬炒

me too pie me

Pie meeeee

想跟

又羊半注
260>300

呢個真 所以派我

大家都係藝人
點解我唔得

派我

Thx 樓b
東京 x 勝利船

9k上到2k了
今日cashed in左10k

😂😂😂

我都係藝人

因為你迷盧

真係齋買ww過關？

今日用1k上到2k
今個星期上10k之旅開始 thx ky
btw checkemailplz

揀左櫻花東京神船
但最後要哂半場w

喂呀

唔迷嗰陣仲燈=.=

都沒有跟

沒人thanks me

流浮請食藥 唔係我tg叫你食

today燈了我蒙

你無人睇就收聲啦

今日幾好運 想賭馬了

不了，贏了小小，可以吃公仔麵

me

羊寶寶你在哪？